點先可以令自己有自制能力?

去到考試嗰日仲有心情打機 我係咪唔識死?

冇左好耐

聽日考數我仲未溫晒

This is me

第一步應該唔好開呢個po

睇av唔打飛機

有乜關係?

屌你老母中學雞